1010 Sales , please

HKBN 想轉黎，留tg pls